{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006737",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 서영민박펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00時から可能で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合には、ペンションに予めご連絡ください。 また、基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超える場合は入室できず、この場合は払い戻しはできません。 ペット連れの場合は、そのペンションにペットが入室できるか確認してください。 もしペットが入室可能なペンションでない場合は、入室を拒否することもありますし、その場合も払い戻しはできません。 このペンションは法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約と利用については宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合でも払い戻しはできません。 次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設を利用する際には、施設物を毀損または紛失した場合、宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。 また、客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許可されておらず、個人的に用意した炊事道具を客室に持ち込むことはできません。 客室内では喫煙が禁止されていますので、決められた場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 また、ペンションの期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合には自動予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約が可能です。 入室後は駐車が可能で、バーベキュー場では炭火バーベキューを無料で利用できます。 一日に一回だけ無料でバーベキューを利用でき、追加利用の際には20,000ウォンを現場で決済する必要があります。 周辺の観光地には盤岩海水浴場、ファンダム、花津浦、洛山寺、乾鳳寺があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00時から可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合には、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペット連れで宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合は、そのペンションにペットが入室できるか確認してください。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "このペンションは法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の規定によって未成年者の予約と利用が決定されることもありますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用については宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合でも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設に損害を与えた場合、誰が責任を負いますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には、施設物を毀損または紛失した場合、宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で食事を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許可されておらず、個人的に用意した炊事道具を客室に持ち込むことはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されていますので、決められた場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような行為は他の利用客に被害を与えますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間や料金が未確定の場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "また、ペンションの期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合には自動予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "入室後は駐車が可能で、バーベキュー場では炭火バーベキューを無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用回数や追加料金はありますか？",
            "answer": "一日に一回だけ無料でバーベキューを利用でき、追加利用の際には20,000ウォンを現場で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地には盤岩海水浴場、ファンダム、花津浦、洛山寺、乾鳳寺があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 591,
        "QA": 783
    }
}